［科普知識］水樽比你想像中強大

點解警犬咁齊裝都怕遠攻？
因為其實有著甲都係會痛會傷
好多人覺得無用係因為無顯著傷害
佢地唔會立刻倒地，又無致命殺傷力
但又會縮番入個大盾到，證明你地做岩左！

因為就算有甲都要硬食所有傳達既能量

被重物輪擊幾強壯既人都會倒下

所以點解佢地咁怕磚

樽裝水係最平既物資，比起遮同頭盔
罐頭係硬但穿唔到甲，又輕同貴過水，要諗清楚先
重量又係眾物資中最高
大量水樽係地上又易踩波車
但對大盾無咩用，請有目標，唔好無差別出擊

問：咁現場咪無水囉？
答：可以飲1/3-1/2 再送比前線，遠攻更方便

問：咁磚仲正啦，又免費
答：遠攻科技樹仲未開齊，社會好似未接受磚做遠攻

最後，抗爭就一定係會有成本，無辦法。
遠攻受傷最少既方法，自己平時可以留定d樽
集會入滿水出街和理非一人帶一支都幾萬支

同埋每次呢d post都會比左膠 3毛圍攻
請幫幫口

開完party又可以環保回收

仲有遮陣真係無用 你睇琴晚無用都走到
有用既反而比人捉

今日開始，膠樽唔好扔入垃圾桶

一把遮=廿支水

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

遮真係好廢 百零把遮下視線就夠

你係彈珠人就有用

拎遮唔係無用 只係唔識當矛咁用

[有冇搞撚錯] 你哋係咪打算揼低陳伯？

矛甩鬼，又脆，又短。用力少少都彎鳩曬

扔完記得要執返，循環再扔
發夢尋晚得少數人做回收工作

十卜you 我都諗唔到

現場幫你回收mytvsuper 解碼器

一人一支真係可以零成本一萬支

雞尾酒啦，仲玩膠

遮唔打開有用好多

有線遙控器都可以用，反正cut唔到

自己帶真係可以減輕物資站壓力
大佬人地義工得幾個
搬一百支都攰到仆街啦

唔一定要黎掉人
佢地推進果時放落地下碌 細粒唔覺眼

我都仲係覺得貴
兩把=一個防毒面具

有冇諗過係遮丁向出
好似達瑞斯咁鈎佢地啲裝備/鈎條友返黎傾計

一隻手盾一隻手鈎

真心民間武力得e樣野可以阻止啲狗推進

唔好ff 第一：要帶大量
第二d路有斜度，會roll埋一邊
第三你要放到要小段路都已經過千蚊

屌你有IMEI架 寬頻公司送既話直頭可以搵到你屋企

科技樹未升 忍一忍
btw 各有各做

喂也, 雀巢罐裝咖啡啊。

咦, 好似覆錯post

諗起七一班人掟水入政總個個拍晒手

利申係新聞見到

解釋左，貴又輕

水樽重 好過摭

但唔好飲 唔好留dna

民意接受到水同雞蛋，咁咪呢兩樣先囉

到死黑警被擊倒琴晚班街坊見都拍哂手

前日上水個差佬跳舞個段片
班人都係細細力隊落個便衣度

飲果個又唔係扔果個

但好硬淨喎。
輕先容易扔得遠, 又夠硬淨, 扔咗枝水出去, 飛到咁遠, 啲膠又軟, 幫狗掃毛咩

所以其實琴日大量收集膠樽係為左掟狗
你地好暴力丫

琴晚十幾把打冒警狗都仲可以慢慢走
血都無滴

番簡水

咁不如樽裝油好過啦 水真係無乜用

雪到變冰有加成

睇文啦屌你 講緊energy input
硬又穿唔到甲既

發夢近距離飛過兩個水樽既表示認同
但係真係最好近距離有clean shot會中到盾後面個人先好飛

另外絕對唔建議飛遮 我地冇布遮頭手腳 萬一TK遮骨殺傷力好大 當標槍飛遮頭又唔夠重 冇衝力

用勾個邊可勾腳 用尖個邊可以當矛
其實可以唔洗開把遮

tk

油乜野呀，無用 佢地又要縮？
一人一支水

呀冷氣軍師，水樽係掉唔準架

你咁講裝糖漿啦
爆左佢年甲都唔洗要架啦 邊個攞去洗？
又平

有人飲左就仆街

汽水

用返磚頭夠

有效時間得幾十分鐘

以為講緊津路水炮

木瓜核

水樽唔滿水，浪下浪下，掉唔準架

而家大家乜都接受
你bbq左隻狗都只會需要多啲時間接受

係

磚頭

其實係唔開攞嚟打人好啲

一睇就知你行外人

飲完
meet 招紙
係公廁裝水

即場俾CCTVB記者幫你拎番去回

水樽裝沙泥是常識吧？

罐裝可樂狂搖之後扔 0傷害但會爆到佢地成身都係
範圍大過雞蛋 又方便帶 唔怕畀黑警check

貴 水樽都唔爆啦 你果隻仲硬

大家擲還擲 唔好見到一堆記者係佢哋面前都擲 好易擲到記者

要接受嘅都已經民智已開
未開嘅dum豆腐都會覺得暴力

Cream係咪可行？

try try 囉

加隻襪

CKS睇直播，D人進化到把遮當棍用咁扑
一係插。一係變飛矛
明明手柄有個勾，但又無用黎勾腳失重心
唔WORK架?

好奇一問 唔扭樽蓋嘅水同唔扭樽蓋嘅洗潔精（用水樽入）一齊掉 落地個下做唔做到洗地效果？

雪凍變冰, 會HIT得勁好多
入面又可以入紅油, 班狗整爆左就紅哂
但千其唔好入油再FING個打火機去, 好危險!

把遮既長度基本足夠你同暴徒保持安全距離

同埋當你見到一堆尖刺物體係你前面 你仲會唔會衝？

自己開post再講

琴日都有掟磚
但隨著武力升級 已經無人話暴力

掉左佢有冇得諗

未達陣先tk d液體會一開始就流曬出黎

琴晚啲人見掉遮都唔識收好把遮先掉, 開住咪卸哂啲力

推

但係果日有人唔夠力掟反而掟中前排

用洗頭水加入水樽，倒起地上，等班狗前進冇甘易

一棍都打斷你把脆野啦

唔係加對襪咩

借位一用

輿論戰打到國外民間網站

呢罐嘢好撚厚+硬身

新手一定有tk
比d時間佢地

完全冇人提過
社會風氣同16年已經好唔同
佔路、用木棍已經係市民最低武力

work但係你會比狗打頭

拉返黎 再好似鏡像mode咁 4 5個斷頭台佢

係公廁你仲裝水？

自己開post 講
呢個post講遠攻

成日見到班酒鬼係街到唔小心掉爆d 玻璃樽
搞到要麻煩d 掃地阿姐第二朝執過
又唔知咁樣危險

You put water into a bottle and it becomes the bottle

磚已經接受咗，唔駛再有咩顧慮，水樽可以拎去整盾先

回錯post sorry

沙難搵過水
一人一支水簡單又方便

攻擊性武器 水樽啦

科技樹解鎖太慢，文宣做得唔夠。

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

樽口向前呢？

之前玩雞蛋都可以TK，等人識玩先飲雞尾酒啦

認同，好過玩磚同掟遮
我地唔係要更暴力，而係要更有效

留意返

唔係好覺
水樽新手易接受

發夢勇武人士嘅裝備應唔應該升級下？

和理非都被溫水煮蛙
應該係話比政府迫到要接受

無講過無用 睇清楚d

Push

用水樽嘅話， 外國報紙仲兜到

唔好放兩粒石仔入去

冇撚有錯啦
遮仲可以轉MODE
遮頭模式可以潘森 E 吉吉吉
遮丁模式可以達叔 E 拉過黎
全部舉盾踩下螞蟻

捨我其誰

買細樽裝好拎啲

可以一試

飲完之後入啲廢水啦，咪曬左啲飲用水狗飲屎水差唔多

爆咗仲可以跣到佢哋仆街

你有無試過調轉渣把遮同人鬥力，未既不妨試下叫個friend揸住遮柄你渣遮頂鬥拉睇下邊個贏

中型抵d

但水樽扔盾唔痛 扔頭先痛

aggg 最緊要有效

樽真係已完全接受，磚未必

水樽入面裝油得唔得
一擲爆就油淋淋地下又跣

你心水最清 遮真係無想像中勁

外國飲雞尾酒多數係出咗橡膠子彈或者催淚彈之後， 水樽非常和平理性非暴力

和理非無上前阻止

會唔會其實好多人都接受到磚，但你地一直以為佢地未進化呢？再加上以家係打仗，有用既野就要用，唔好白白等手足被捕，d人慣左就唔會再有幾大既同情心，都係個句，市民只會站在勝利者個邊

買1L 保抗力啦 分入水樽大家飲 再裝啲城門河屎水

喂也，瑞士定瑞典果個臭魚罐頭阿
好似覆錯左

空樽阿尿再遠攻
又環保唔會浪費食水 爆左又搞到班狗成身味

無咩可能爆，唔信會自己扔一次

理申： 係呼籲大家用水樽飲水

其實最主要怕唔知入面有無野

油唔貴咩，真心唔會爆唔好ff

尋日啲木太輕，好似冇乜用

紙皮Honeycomb 中間有冇得諗 但要用膠水 生產速度慢

到實戰
人企係度唔會失重心
人跑你就難勾中
你又要追撚住人隻腳後面又俾人追住[url][/url]

磚已開
問題係太多記者

義 記 狗

雜物好少搜証

BTW: 科你老母普

油？貴撚過罐頭

罐頭係硬但穿唔到甲，又輕同貴過水，要諗清楚先
重量又係眾物資中最高

係時候搵返班擲蛋兵返嚟
明明621都出咗

根本擲蛋兵可以喺RB後面自由發揮
又唔怕TK

咪話水樽
雞強咁輕，圍狗屋當晚都不知命中左幾多記者．
非常認同＂唔好無差別出擊＂
更唔好學柒婆：講左當做左

有人唔鍾意上鏡有用

琴日一隻狗落單都係得廿人上
遠攻啦 入門易

講緊水最重

雞蛋 not雞強

6:23 唔好再掉呀！掉親自己人呀！

如果係街度唔小心開左個滅蚤蛋
啲狗見到會唔會以為係咩生化武器
正常情況下見到出煙實會驚

我就話，雞蛋入油7最有效

咁梗係扔頭
邊個叫你人地舉曬盾個陣扔
梗係好似琴日咁扔d自己一個係電梯開無雙呀個d on9仔啦

要小心唔好team kill

花生油有無得諗

發夢係女仔唔夠力，不過命中既唔多
重申遠攻先係出路

建議築起左防線，再從防線後攻擊，無咁易tk, 水樽落到地又係陷阱

唔建議用油 你哋用既野唔可以搞到自己人
你整到個地咁撚油你自己都會仆街點走啊

呢啲係要每次都用令到班人慢慢習慣 水樽一開始都有人阻止 然後到依家無人會屌 磚都可以咁

其實油漆最有用﹐佢無視野只有退後一個選擇

無計 瞄準 出擊

如果組織反擊既話
係可以佢打落把遮個下放手甩遮衝前封喉搶佢棍同盾

身都痛既

貴呀

空樽又可以整盾！！！！！！！！

一人一支幾萬支 龜頭都中到啦

水攻仲有兩個功效
首先佢哋套甲己經好重好焗
件衫濕埋，會加重佢哋負擔，且同影響靈活度

第二就係響佢哋身邊爆身樽
會容易等佢滑倒

再科普一下大家
以前軍人打仗，係唔會響刀上面查毒嘅
因為帶咁多「生化武器」太麻煩
所以佢哋諗到另一個更好嘅方法
就係響武器上抹屎抹尿
只要一響敵人身上造成傷口
小小嘅傷口，都好容易發炎潰爛
加上套盔甲hi滿左尿味
仲要企幾個鐘都幾難頂架～

再加上，你估啲裝備次次有人洗到好乾淨咩
用完放響倉吽一個禮拜
再拎出嚟用
你都咪話唔和味！

水樽先啦

有咁勇武，d狗就唔會開到無雙啦
遠攻啦

其實用黎做擋視線夠
防禦頂多擋啲噴汁

唔好意思，借一借位，
我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

幫推

夏天咁熱，雪做冰水涼透心

🏴

科技組去晒邊，我自己都做到爆廠啦！

push

唔好意思阻一阻你😅小弟做緊逃犯條例嘅ies，想了解下不同界別人士對修例後續事件嘅睇法，麻煩大家幫幫手用幾分鐘做一做下面呢份問卷🙏🙏

上水沙田已經打響左還拖既第一步
之後只要越黎越多人加入就得
唔係話而家做唔到就將來都做唔到

琴日無頂都好似okay

不如轉完先勾 會觸發流血

你估真係打機咩

一人一水先啦
成日ff

呢個可以諗諗
無色無味

個人經驗：擦過眼眉即見紅

剪左個火牛

組左遠攻隊先
勇氣第一步

其實有冇人諗過將 一把遮嘅頭磨到尖

到時候真係變咗一支長矛

掟水樽唔會俾人放大嚟講, good idea

Done

但我建議你執執啲問題個答案選項，其實某D問題用返程度去表示會好啲，你寫篇essay嘅時候會多啲野寫，例如第三部份警民衝突嗰個位，612 71 圍警總可以用返12345去睇返平均受訪者認同嘅程度，數字上可以睇到比較係偏向支持定不支持。加油！

天氣熱 建議大家行街前一日雪定冰水
最好雪到變冰
冇事發生都有冰水飲下

短矛 便衣都okay既
正式既有防割

每次夢遊一人一遮

on9當有趣

曾經見過有張屋苑通告講高空擲物掟電芯、掟鐵皮玩具車

大力啲 飛過去 去至少破壞佢啲裝甲

如果前排嘅夠齊心

123一齊飛過去

其實晒咁多時間砌鐵馬，燒車胎會唔會更有效

二氧化碳會死人

好撚邪惡

不過我鍾意

Thanks🙏 宜家已經有好多reply，我仲改唔改好

一人一水呀

臭雞蛋可以點循環再用

尋晚有人揮舞縮骨遮 個綠衫都搞佢唔掂

for sure
所以大家都要操fit自己唔好剩係做遠攻

呢個要你自己衡量下，始終篇essay係你自己寫，唔係我寫，揀個最適合自己嘅方法就可以

不如掟水彈？

玩開啲中古戰爭遊戲都知道 鈍器 專用來打裝甲佬

港共期待緊死第一個警察或者示威者

有時仲可以奈德麗Q
但命中率唔高同埋有時會中bug tk

都係用返潘森E 吉吉吉 同趙信w 我篤 好啲

油密度比水高

香港人中學其實係咪冇學標槍

Sorry樓主，借一借位

【瘋狂置頂】請 立 即 不 斷 課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士！！！！！

有record架

遮骨要夠硬，先可以幫你響十號風球下擋風擋雨
遮骨唔夠硬，風大少少一係斷、一係吹走喇

（戰術post)全面貫徹hit and run理念

水彈我無裝都敢食廿粒
一人一水樽

識波，最緊要夠重

係！見到地下有，既刻執翻 ，唔好整親自己人又好，再扔9啲狗又好

喂呀 碗阿！

遮咁輕頭又鈍，布又阻風

點解要浪費食水，唔refill 水喉水

PUSH

唔比人知後面有咩野，可以係赤手空拳可以係汽油彈，可以係磚，所以警犬叔叔要小心注意工作安

本人不支持和鼓勵違法行為

飲用水都仲係平
口喝又飲得
不過你唔飲，水喉水都得

口水有你DNA
我唔知要幾多先夠實驗用

唔好嚇人
咁只係證明到你飲左支水

香港無dna 資料庫

但最好準啲
唔好tk自己友/記者

屎/泥水彈

扔唔係問題，有人扔到成地都水，地全滑到仆街點跑

但係水樽同水係重要物資

召喚踢開波又腳頭重嘅巴打

F=ma

同埋擋埋自己友視野 如果真係要反攻 唔用仲好
知道距離都好重要

平時玩開total war弓箭手拋射殺傷力都幾高
最緊要係有commander 指揮同時間去做

覆錯post

一人一支一萬支

Marvel 迷，現在明白了： 點解美國隊長唔用頭盔： 因為又盾又頭盔重心會高，被攻下路很易跌倒，跌倒後亦很難起身，跟本無「對手」可言。

買大陸個啲cheap水一蚊支個啲，100蚊都玩死啲狗

終於有物理jj

琴日見到有人將十幾個水樽用膠紙包做盾
但唔知有冇用

送都唔要啦

岩呀 反正掉磚其實都唔會點傷到班狗
主要係痛同嚇佢地 限制佢地行動
甘視覺上 水樽比磚好好多

依家一係睇now一係睇有線

明明警察一早whatsapp話最驚雀啡

唔夠卜 不如一人一水樽

你地好多人都好不孝 唔做家務 唔幫屋企人買雞毛掃

諗起小學雞個時周圍用水壼卜人

靠街坊支援

仲要係太古嘅添

帶雀巢咖啡 （太古）

黑警執勤好辛苦 請佢地飲咖啡

即時醒晨晒 六罐咖啡都係幾十蚊

黑警唔帶證？請佢飲咖啡！

黑警拎警棍想打人？請佢飲咖啡！

黑警想捉人？請佢飲咖啡！

飲完咖啡 即時醒晨

大家和平非暴力 用咖啡同黑警來個大和解

不過請人飲咖啡 唔好咁小家

其他黑警冇得飲就慘 帶夠一箱咁就very good

想學物理
我想問波子定水樽勁啲
重量差好多但速度都差好多

力王身子比較弱 一定要飲暖子
所以保溫壺一定長期跟身

開party 有氣球，有水飲好正常
會唔會考慮下氣球？

棒球？？

屋企有一大堆

麻狗煩 一人一水樽

係囉，聽講踩到好易跌低

唔知如果帶啲綠豆或者殼類去醫肚得唔得

咪拉話題 一人一支一萬支

推到一人一水樽

啲警車一個接一個TVB logo咁轆過
諗起都笑出嚟

飲要離口飲
傳波要戴手套！

不過其實嗰度咁多枝水 點證明邊枝係有人hi中野狗嗰枝？

順便睇埋我之前編文

「科普+學術討論」認識人體弱點,思考在意外時如果保護自己

冰系攻擊冇指模

非分化
之但係
我覺得唔應該出尼個post
係咪唔記得之前立場記者單拖面對佢地個陣比人搜背囊個陣搜左幾支水
比佢地問「做咩咁多支水，係咪拎黎攻擊警察」而導致市民無限恥笑佢地
而家出一個咁嘅post
擔唔擔心比佢地捉返痛腳話當初搜身同往後既搜身都合理
因為而家水樽都比人明確地當成係武器

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦

彈地？

水樽塞石仔得唔得

尋日冇人掟雞蛋

對家有毒氣罩 咪盞team kill

高爾夫球

MrKmtong
3 hours ago (edited)
溫馨提示🌷
朋黨刻意制造警民衝突！
再蓄意譲警察受傷。
作為卸責藉口。
故應暫停示威活動！
祈同學們廣傳。
郭信差泐🕉

移形換影🌈
中港殘官不面對解決問題！
先玩龜縮文字遊戲。
引起公憤！
看看前綫警員裝備！
行動部署徧離專業守則。
警察是被人出賣了。
示威者內有黑幫人士介入。
畜意引發宅男喪屍上身。
制造混亂場面給亞爺看。
意圖把錯推逃犯修例罪責；
可以從輕不再追究！
保持官位不丟。
所以建議暫停下來！
從新檢討部署❗😄😄😄

雙保任何務😄
制造喪屍暴民爭回民意！
在私可保官位！
在公則保未來議席。
手法可以無所不用其極！
示威者要速停下來❗💪😔😔😔

推 遠攻掩護 埋到身我地就贏

令戈聯月想到超電磁搖搖

咁唔通個個都唔洗飲水咩呀sir

飲水隔空倒落口飲，請人飲都合衞生啲。

唔會有人日日帶係身

拎遮只係呃自己睇唔到前面
倒不如拎啲軟嘅一塊嘅野出黎

一袋幾罐

唔係咁易嫁，你試下就知

啱 推 一人食十鳩幾次都內傷(仲要個個都比曬力 怒甩

示威者記得環保啲，記住攞啲樽去回收 啲空樽用嚟循環再用裝水用返

報紙摺咗做飛機飛過去呢？
有人話狗怕報紙。

如果幾十萬件都當証據既話
証物房變垃圾房

罐裝可樂唔好? 又有得爆又平

［廣傳］狗其實怕報紙，不是報紙上的新聞，是報紙本身。

做到一人一水樽先

透明遮

用duct tape + 膠樽
首先用duct tape 封死膠樽蓋,留返D空氣係樽入面
再札起D膠樽做一塊盾咁

唔好再掉頭盔

保命用架

推 空樽做盾

講緊遠攻 遠攻 遠攻

係應該飲曬先啦
之後用水喉水斟滿

長知識了

廁所排長龍
抗爭呀少少水都慳
遮你又唔慳

一人一水先啦 搞咁多野

炸一隻雞要用一罐花生油
所以蒸雞就環保啲

監躉洗

睇到踩波車笑左，掟d波入去搞到人地係咁仆街

大家要有共識，一人一水樽環保又幫輕物資站

水樽飲完，裝路旁泥土待植樹用

水就水啦唔好搞咁多野

之前物資站都有人派
守成晚係幾想飲
飲完擺啲石係入面再回收得唔得架？

膠樽唔係扔人用...

重點係冇證據

小學睇過啲偵探故仔，啲人會用冰整成把刀咁
不過，千祈唔好學

概念圖 GOT

彩彈藝術風格 進階版

固態水

唔知香港義士會唔會真喺進化成咁...

再睇吓電影Geostorm，水比你想像中強大

幫手推下丫 唔該

第一步都未解鎖

一箱呀麻

你識飛標就唔同玩法

入錯post,sorry

用勾勾腳真係有用過遮陣好撚多

水就水啦
wargame 場成地bb彈都無咩人仆街

肥屍：一人一個可樂樽都幾和味

你睇黎經驗好淺

水樽真係好強大

一陣會連帶水樽遊行都危險武器

呀sir 飲水係人權呀

水樽幾好 帶多幾枝係身都合情合理合法

［學術討論］假若示威力度升級

咁多野花多眼遠
水樽遠攻 一人一支

可以用背心膠袋裝適量顏料/油漆，綁個十字再fing出去，我試過咁樣畫牆畫效果係唔錯
不過個膠袋仲會留左係地下，好易跣親

呢個幾好，但咁大聲嘅嘢要用得好小心

罐裝汽水其實好痛.....

拜關羽啦，水淹麥城

遮用嚟掟係垃圾，唔好再提唔該

有頭盔，水樽根本唔痛。
一日仆落去比就咁掟痛好多

講緊價錢

傻啦，條頸食唔到咁多力 好傷嫁

樓主應該係想講水樽飛過去果個momentum，可以衝擊到頭盔內，雖然要好密集先有解

可以用背心膠袋裝適量顏料，綁個十字再fing出去，我試過咁樣畫牆畫效果係唔錯
不過個膠袋仲會留左係地下，好易跣親

玩左一人一水樽先

大家飲完自己枝寶礦力未？

小學雞： 用遙遙！

咁講清楚啦！

但琴日用係最直接

仆街喇 屋企果個掉左去垃圾房 邊個執到唔好拎去掉啊 我唔想坐監

唔係話你唔好
但做左一人一支水
最基本先

勾腳都諗到

諗起細個玩水火箭

咪ff 十分鐘又一支

十分鐘先射到一支

水可以當垃圾，非攻擊性武器
磚就好難解釋

做雙截棍

遠攻。

可樂呢?

[img]
送比我都唔撚要呀

發夢個frd無啦啦勾鳩我
細細力都失平衡 又撚痛
但係對警察佢地應該好易跌
啲裝咁撚重 平時跑都仆街

牛奶咖啡奶茶會比較快發臭

推到夠2000

有膠樽同廁所就得啦，洗鬼驚冇水飲

慢呀麻
去廁所d人唔港洗用咩
五百支都搞你個幾鐘啦

一人一支可樂你都咪話唔過癮

食完榴連d殻

你鐘意啦 帶多支水

一人一支

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師

唔好俾女掉野..成日得ㄧ半射程/tk落記者度

收到

洗撚解釋咩香港人慣左磚啦
同廿二年一直俾中共強姦一樣，慣撚左

你未勾到佢隻腳，佢已經一棍打爆你個頭

正面勾 唔會咁on9掛
正面當矛用啦

其實唔一定要磚 好似琴日商場有雜物都比到壓力 但前提要多人

一人一支水

要識用力同要準

有幾何唔係正面係側面嘅話用手推跌咪係

保溫壺算唔算水樽？

定office水機嗰啲水樽？

如果係有狗隻離群要圍佢個陣
最好方法係踢波咁飛剷埋去佢一定訓係度

唔好on9
物理攻擊唔使入化學武器

推呢個！
組一隊環保回收小隊！

雪冰支水，又解暑又解渴

諗起津路水炮

公廁緊係入尿啦，屌

屌你做乜鳩呀

膠樽唔一定放水，佢只係載具

邊隻好啲

散買都差唔多呢個價
去開可以運啲過來

好似話罐裝好飲D

推，大家想練奧運項目擲擂球又搵唔到擂球既話可以試下水樽入水，應該差唔多

好靚！
🎂

平平地玩住先

推

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

剛剛發惡夢 初一爭頭炷香
大煙到唔見咗蕙BB
跟住就醒咗

香港學生好似跳大繩跳到拎好多國際獎項
唔知 full gear 跳會唔會好易 PK

水樽裝泥/石仔

奔走中脚下有大量防潮珠會點呢？

唔好飲
有口水的

好撚硬呀呢個

舊電池得唔得⋯⋯做環保回收？

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

7.21 見

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選